[傳奇巴克利] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

8號傳承者

lm

插喉猛

話左撚狗沉迷work rate 足球，咩要求中場識插上防守，同痢狗種踢法差唔幾

但其實上季打痢都證明到佐高簡呢種控制型中場組合上限係高過痢狗嗰種中場

真心，我唔撚信高普有 高華鈔仲會用韋拿老母

今晚早場夜波

睇下閪幾多球

都係果句啦
猁有vvd放波
神軒有時墜後分波
垃圾車邊個分波
疤猛毒毒定三頭地鼠

佐

仲j緊條中場ball. control已經冇用啦
依加仲係sarri教緊咩？
依加教波係林8
佢想打work rate football, 自然用人係佢心目中既人
難得教練可以選擇自己用咩人
仲想好似之前咁食屎呀？
高普條中場都係平庸架啦
呢三年兩入決賽，拎歐聯英超

打柒撚狗條冚家剷

下季撚狗又躝
可以j 哥狗波

簡迪BB 好可愛

場場都係深夜西波時間，點撚樣睇呀

一點好過三點幾 睇完即訓

三點幾睇完一陣就要起身 都唔知訓唔訓番好

1:00 都深夜

仲要好嬲好嬲

水晶宮 主勝@7

收到果10000 識做啦

3 點嘅波仲要通常輸
車迷之後就要通頂屌醒撚伯屌到天光

過左12:00就深夜架啦

1點已經好好下場都係0030

仲有5場波就完聯賽
快d到下季

大膽講句，Ziyech決定下季排名

下季：
Odoi timo ziyech
高 簡 mount
捷 ake rice rj
kepa

全勝奪冠

聯賽唔過100分撚狗好躝

諗諗下中場應該係高 佐 kai

車迷願望
但最終係 mm kai 簡

mm毒毒疤鳩

odoi就算啦

最大件事

odoi>>>美國狗

Barkley >>> 高

Moses>>>>>rj

噚日逃緊生喺初選論壇大叫我係中國人

射波攞

上次打精宮 rj 撚到zaha 傻

但復賽後既rj 閪撚到

希望精工嘅沙高可以好似上場咁派膠

撚狗好貼心
次次3點都閪波
等大家精精神神屌撚狗屌到返工

唔肯為隊波射波嘅冇資格叫自己車狗，躝啦

防守好垃圾
下下以爲攞身位就得

Why not werner

希望傳奇雞曉可以好似干一對曼城黎一次og

上場好返d啦

睇過幾場rb
隊波啲組織同配合都好垃圾
咁都有二十幾球都算係咁
如果ca 椰狗 werner夾到打定飛機先都得
買多個創造力強中場 4冠不是夢
不過最怕撚狗排陣同戰術

高普進攻好靠兩閘 中場打效率工兵
其實個配置都有d似全盛馬體

如果美國禁抖音 ca點算

愛支病斷唔到尾

玩抖音斷腳死

上場入局勁慢
好彩對廢隊

所以唔明啲人做咩要J拿高士文

做中國隊長

取代神軒個位 呢三中場都幾屈

成隊都斷架

Marina bb 出手未

點解切練波咁撚勁

落到場就住就住驚再傷，練波無咁驚咪勁

任佢cut條片 大袋上條都好撚好扭架 出到場咪又係柒

練波對手廢

唔睇佢練波都唔知原來佢仲跑得郁 仲要咁撚快

神軒隨時今年拎POTY

馬達

上半季唔差嘅
半程冠軍
歇冬之後傻撚左
日鳩日做實驗
4閘陣都夠膽死

都老啦

俾廢蛇影響，7閘陣

懷才不遇，撞正摩狗

終於可以買馬達波衫
但費倫巴治香港邊度會有得買同印

著到有肚腩咁

Key上去
今年影唔到廣告相

Kenedy >>>>> 捷

邊度仲有今年件衫買

Musonda>>>>>>椰

吾王>>>>>>>簡

Grant>>>>>>Marina

點解冇人講下，今晚高華錫簡迪冇得出，今晚中場點出？
猛佐巴？定係猛佐rlc?

曼治 蒙特 Mount

mm mm mm

M嬌巴

猛嬌巴

猛 猛 猛

猛 切 鳩

總之唔會有佐

撚伯： 曼治做到既野 蒙特都可以做到

猛巴嬌 100%

後備換 Anjorin 都唔會換佐

RJ 猛 鳩

撚伯有讚下佐專業
我估今晚就會出佢

美豬安
猛佐疤
艾天蘇占

Update @Sanchooo10: Ultimatum from @BVB to @ManUtd. If United wants to bid for Sancho, the deal must be done til August 10th @BILD_Sport

Mount again

條撚屌人前咁講姐，睇死佢今晚都出嬌魔

撚狗死定全家都得

Chelsea have agreed a deal for the summer signing of Kai Havertz from Bayer leverkusen.

The Blues must now confirm personal terms with the Germany Wonder kid , who will join Chelsea on Augest 1 for an initial fee of 85million euros.

Both Chelsea and Bayer leverkusen confirmed the deal, with Frank Lampard securing his third signing as Stamford Bridge boss.

快手到

Marina

邊到黎既料

睇名啦on9

On9 老鼠黎

老鼠日報

仲話乜撚唔好因人廢言
見到成板都係完全封鎖 就知成班比老鼠撚狗

Block撚柒曬啲覆佢嘅on9

有人信都吹佢唔漲

似樣啦，唔聲唔聲突然bid 鳩你老母

不如我地hijack

今季主場同作客都無乜性趣
第二作客confirm咗係水晶宮？

新入嚟嗰啲望清楚個名 老鼠真喺可以唔洗覆

真係好多新人 成日見d 人覆 完全封鎖用戶

唔係老鼠就係hazard 女友

最後Ben white 恭喜大家

車迷都係面盲

get 唔到點解可以似林伯

留名

沙利呀柒碌！

應該係Sorry Ball

好明顯係沙狗啦

都真係有啲似煙蛇

最後變咗水晶宮反杯

你真係。。。。。。

其實係咪已經完全退出爭辛狗

柒左

We have kai,who want sancho？

車迷真係面盲黎

法國金清成日都衝出嚟柒

we have 韋帝!!!!!

印證左車迷真係面盲

係買CA果陣已經唔爭啦依家仲有Timo

呢下又係好笑

左邊似沙蛇多d

仲有馬達

馬達個次真係好撚好笑

馬達真係笑撚左

清留意咗你一排
你都幾撚尻

馬達個次唔係我

將麥迪臣認做馬達真係笑到仆街

True bike

9月就到我哋一字排開！！！！！

個日嚟個終極笑話

得返一件

嗰日仲要幾條傻鳩同時認錯喺馬達

Welcome! Kai!

最on9係馬達會去睇車對李城
仲要係閉門作賽

果時睇到我眼都突埋
諗下都知冇可能啦

呀金ching見車區成日內戰氣氛咁僵咪出黎灰諧下

作客kit 概念由來

之前幅波衫相嗰個好似唔係椰狗嚟好似有人又係認錯

有無source笑下

鐵板轟團！

車區多盲毛
車區多反安
自己參透下.......

諗左幾耐？

Tomori loan out
Zouma to PSG
Ake in
Rice in
Agent ruidger stay for 1more season組成德國幫
Christensen stay

新四大中堅！

兩秒

𨋢路士

對波唔夠煙蛇大

現實：
撚蛇：四大中堅 jjjj

上面兩個分身確認

屌

捷狗 飯狗 Kai狗

撞機 飲啦

funson reported

對上吹得咁行又簽到嘅
係唔係要數到藥鳩

煙sir父子

有啲風吹如果買唔到Kai 就買SMS
唔知係咪堅

屌你RJ成個連美斯咁

高度足球

ching又面盲?

等睇今晚又us dog搏十二碼 安射入

簡狗有價好賣 換kai同25飯番黎夠玩幾年

唔似咩 好撚似喎

係咪偽隊送禮

簽唔到Kai 要馬達都好

死返去驗眼啦屌你老母

鐵血味

生鏽味

安聯賽入波雙位數

邊度似

點解仲見到morata
官方都出錯人

仆街了
晶宮3連敗

我英文好啲就俾人block?

又可以起機

起機專員

碌鳩似

嗱，精宮你都冇咩護級壓力架啦，唔好亂嚟呢

直頭已經唔會降班

準備睇偽隊今晚剷草

平常心先最恐怖

佢識做就應該要撚返幾球波先

英超葉劉：係咪有事搵我？

都仲有數字上可能嘅

我地四大中堅今晚頂唔頂得住比利是轟炸機賓迪基

唔好話要追15分
般茅同av加埋攞唔攞到5分都成問題

過咗今晚我車就穩坐第三

我𨋢

今晚要撐倫敦孖寶

下年開始年年做升降機

今夜吞精

讓尾4大賽

希望傳奇雞曉放水

等睇佢親身示範死球入波

Cahill Sakho Kouyate Benteke:

係車既最後一場都唔撚俾佢出，唔出收山腳已經俾面啦

今晚我車穩守第四

咁做呢樣野果個都走左，而家果個話哂都一場隊友

各種空虛 猛 猛 猛

咁基摩亞既跑動，傳送同埋視野又真係好過佢既，佐真奴現時只係身位好過佢少少

吹起吹起 安 的夢

火清幽默咗
唔怪得食咁多鬼妹

欣賞阿狗都幫我地FF到咁樣
左閘都係擺Emerson呢條廢閪

仲用魯狗

Thiago係勁
但唔到我地買啦
本身已經多中場

Thiago係Kai嘅Plan B

吹撚到🤣

拎過兩場man of match 吹到勁過左狗

屌那星，對李城廢到半場比人換走

上場後備出黎都甩兩球比人反擊

Thiago=強化版高

泰傳送勁啲
高突破勁啲
但兩個入波能力一樣咁廢

#Chelsea want Kai #Havertz and are in talks with his agent. #Blues are ready to offer 5-year contract (€8M/year) and in the next days will open talks with #BayerLeverkusen. At the moment Marina Granovskaia lead the race for the german player. #CFC

J 洛22M

迪加

SMS下話

all come la diu

睇返佢d球王片
打我地果場勁撚到
係咁長傳比基拿比戴維斯
sm我地邊路

on9

all go che la diu

fb page啲on9留言黎，佢cop落黎笑啫我諗

屌 又覆老鼠

佐仔應該得身高好過嬌嬌

Ching sick ball

老鼠識玩老作完就post返段真嘅

你冚家鏟呀

你學業進步長命百歲呀

你係腦燒

得安76先用得掂

Tammy Abraham has told Chelsea that he wants a new deal worth £130,000 a week to match that of Callum Hudson-Odoi, his fellow academy graduate. (Times) #CFC #AFC

兩件垃圾

500分鐘未入過波 夠膽咁大咬

2件力架走啦 唔好出黎搞笑

13萬又ok
始終唔知幾時改英人政策

大袋同佢搞爛個人工系統屌

你話有condition都合理小小 用goal/assist

英人前鋒我肯撚定如果簽咗Wilson 一定唔止13k
分分鐘17k-20k 姐係Timo

吹到
嬌仲差幾皮先到佐個級數啦

13k

嬌10幾歲係佐個級數可能唔係踼緊車了

是但啦可能 用 k唔啱 大家明就得啦

Wilson

LM

英雄所見樂曈姐

D BLM真係職業騙徒黎

英人底 + 球隊首席射手（暫時仲係，唔知我安之後會唔會爬頭）

叫得哩個價，都唔怪得佢…

咩教會啊

13k=1m3喎

屌 我真係唔識

條廢柴都唔知幾耐無波入

大袋都有咁多 呢個數字可以接受
但佢近來表現好唔爭氣

點解寫埋#afc

依家肺炎價，佢都唔知值幾多，只怕有價冇市…

130K算係咁啦唉......

踢下游:起機專員
踢中游:平常心先最恐怖
踢前列:屌要比人456了

咸之前想同timo睇齊
起碼見自己呢期咁差，叫13都算合理

所以要買Kai
下游:食硬
中游:有控制力食硬
前列:多人一個世界級球員 easy win

Kai 未算去到世界級？

下季三冠王不是夢

130k可以接受既 阿衣都100k啦
你話叫170-200就屌佢姐

班獌好驚車買到Kai

我地夠唔想獌買到Sancho

獌mon post狗 我哋都唔想你哋買到Sancho

原來係呢段

#Chelsea want Kai #Havertz and are in talks with his agent. #Blues are ready to offer 5-year contract (€8M/year) and in the next days will open talks with #BayerLeverkusen. At the moment Marina Granovskaia lead the race for the german player. #transfers #CFC @NicoSchira

下年贊助商係咩？？？

到底泰亞高係想走定又學利雲紐亞放風呢
big6都比佢傳哂

今次好似連拜狗隻ceo 都話賣得B

？*

軌唔要啦

睇外圍賠率似係真係去利

青訓 英人 球迷鐘意
入到下波 算係咁啦

出nineup未

猛 mount 曼治 中場

雲拿唔買
中場人滿就走去買
定高普都頂唔順d名宿教迷日日屌佢中場冇創造力

冇佐狗撚狗立即躝

全部覆老鼠都block

猁唔買前鋒都幾大鑊
文尼 沙拿一月踢非洲杯

非洲杯延咗期

其實我覺得都幾靚呀

遠睇唔多得
可能因為睇到部lift張圖先入為主

Jor

除定褲準備屌撚狗

有佐

因為遠睇完全睇唔到d暗花 真係同lift一鳩樣

這蘭泊特牛逼死了

貨𨋢

躝啦

傳奇巴囝

用嬌魔都唔用佐

巴猛嬌

又無佐 屌你老母

邊到有 未又係後備

屌 真係出嬌>佐

佐走得

佐仔走啦
撚狗根本唔鐘意你

azp左閘 嬌魔

佐已成condom

廷左期
所以fsg先唔買

Dllm有又佐

撚狗死全家

嬌魔咁淋點踢

慘到

屌你老母撚狗搞死隊波

又有佐 後備

屌你老母 唔好害人哋啲仔女啦

都話咗撚狗係摩狗二世
條頸硬過鑽石

屌你老母

goodbye and thank you左仔

撚狗幾時死

撚狗用左D英撚 搞撚死對波
全部番英冠啦

撚狗

真係想屌柒林8 打水晶宮都唔出佐

佐=Mata

笑撚左，真係出嬌魔

嬌狗今晚一定瘋狂俾人迫甩

唔用就放撚咗去啦冚家剷

佐狗躝啦

撚狗中武肺啦屌l

輸左自己lan 撚狗

Welcome Kai

肯定有心病
係咪佐偷食埋撚伯老婆？

係wor 仆街
痴線咁都唔出佐

直頭比人針住黎姦

我念應該出左問題
無理由用嬌

佐仔
我好鍾意你架

上場對面咁廢都撞到獢憨鳩仔咁 今場仲要對水晶宮

佢企係到啱啱好唅到撚

Crystal Palace XI: Guaita; Ward, Dann, Cahill, Van Aanholt; Milivojević, McArthur, Kouyaté; Ayew, Zaha, Benteke.

問題就係撚狗弱智

信撚狗，唔驚

in撚狗plan

爭頭四仲玩
完全冇失分空間用嬌魔
上場係咁俾人逼甩點踢

正式宣布林狗反佐！

明明之前連副隊長都比佢做埋
究竟呢段期間有咩事發生

撚sir 真係玩命

撚狗真係好撚癲

撚狗喺咪痴撚咗線

仆街撚狗

屌你老母撚狗
準備瞓覺 深夜西波唔睇

搵agent放風激嬲撚仔

林狗plz out

我覺得佐申請走佬
無理由咁重要關頭都唔出

等睇嬌比人地啲黑色肉腸撞死

林狗冚家剷

寧願你半場換佐扮大師都好過唔出

平時又無咁準 屌你真係出猛嬌巴
撚狗真係痴q左線

撚狗真心好癲，對年青人嗰種執著

申請一定會有記者報啦
好似大袋上年申請轉會去拜都即刻周圍報到
根本就係撚狗死攬班幻幻

爭緊頭四，出個死靚仔比zaha爆都唔出佐

風頭火勢咁搞法 條友癲過干沙

偽隊雲安一人一球

可能又扮戰術大師 半場見唔對路出佐

係咪收左風拎第五都得。。。

又無佐

點解可以唔出佐，完全諗唔明

真係驕
撚sir咁顛

關咩事，佢一心想棄用佐狗咋
嬌狗最慘，做磨心

一係就係唔滿意agent多野講

水晶宮有膽就贏炒我車456

換入: Alonso, RLC, Pedro, CHO, Abraham

好撚癲

邊個買？祖買了arthur

似係想走 冇咗正選位
唔同利雲紐亞個種r人工

咩中場嚟

撚伯癲起上黎真係好狠

唔出華碩？唔出佐？ 點解呀

唔算磨心啦
撚狗真心要捧佢
卡巴尼路嗰陣就真係叫磨心

嬌 vs 高耶迪

一陣又頂唔貴30分鐘換佐
2次打擊嬌狗自信
上次都柒柒地

輸嘅話就係戇鳩唔係狠

你話簡狗防中掃蕩好過佐狗
佐狗唔岩撚狗戰術
今場連出嬌狗都唔出佐狗仲有咩籍口
根本撚狗要躝啦

ASUS未好返？

華碩傷

是但啦，撚狗做咩你都奶架喇

都話快d同疤狗換de jong

Kovacic kante傷
佐唔知

有報啦
同煙狗團聚麻
向好個方面念
rice 或者 kai至少買到一件

如果呢場因為唔出佐輸既話 只可以講抵死

永昌宮個個都高頭大馬
gilmour會唔會比人撞散

高傷左，唔出佐真係解釋唔到

是撚但 都係靠安carry

Cahill 摌草

蛆會撚出錢咩
用埋啲豬骨眼黎換，過主啦

未打利狼已經自爆

講到出佐贏撚硬咁

蛆會撚出錢咩
用埋啲豬頭骨黎換，過主啦

我有話應該要出佐
又老屈

撚狗 今場輸9埋 直接帶埋D英冠料番去英冠砌隊啦

撚狗玩鳩D 球員仲癲過daddy

童裝狗有邊一方面好過佐狗

車迷中場排名
佐高>簡>切（未成廢人時）>Mm>嬌>巴

撚狗中場排名
同上面完全相反

後生

可以等hawks解答點解揀gilmour都唔揀jorginho
kante一個可以頂住後面揀佢先過其他呢樣明白
但係揀gilmour都唔揀jorginho就擺明係私怨啦屌

[撚sir一直在玩命] 水晶宮 vs 車路士

真佢肯加錢同你換已經偷笑

年齡，完

立即釋放佐真奴！

又話隊波矮 出嬌夠曬矮

今場無3 分撚狗唔該lan

前面幾個BLM都夠撚我地後防

真

嬌魔身體都未得
一陣中場失幾多波
後防守撚到咩
我都想我睇錯俾人鞭

我覺得鷹講過話嬌狗會向前插
想3個中場都可以自由地踢 輪住上禁區起腳之類
佐就太單一 只可以逗後 類似係咁

只能講林伯太迷英人同幻幻

件新作客好有阿伯睡衣feel

可以入主韋根 成隊慢慢俾你玩

上場踢20分鐘都賴晒屎，夠膽作客擺正選，屌你老母林狗

唔怕
踢完45分鐘撚狗就會死死氣咁換佐出嚟

而家撚蛇個陣都係要一隻防中逗住係後面執屎姐
另外兩個向前插都唔夠，玩到要3個中場輪流換位向前插咁癲？

撚狗覺得獢聽教聽話有潛質做契仔先咁捧佢，佢對聽教既年青人好肯俾機會（英人）除外（獢蘇格蘭當半個）

我諗嬌狗自己都嚇一嚇，竟然自己排得仲前過副隊

打錯字
*又冇咗

林狗

戰術大師

冇話贏硬 但呢個陣好似癲得濟姐

佢打得好個場係有高逗住佢
宜家前面係疤同猛
都係狗沖型

躝去曼城教波啦屌你曼城名宿

撚蛇係咪咁撚有信心拎前4黎較飛
一陣冇R聯踢下年就真係長期巴猛簡

跟住扮哂野話佐好專業 計劃內 之類講廢話
情況就好似豬蛇咁 而家打到自已塊面腫到變豬丙

插閪咩
技術唔夠 身體質素唔夠
童裝狗有意識去做又點
踢出嚟咪又係成pat屎咁

9成9比Zaha / Benteke虐殺

要輸了

屌佢撚狗 就睇下你隻嬌狗踢到D咩垃圾出黎
聽日番工都照睇

咁又唔會 kai 狗已經係我地嘅人

雪魯迪加

Zaha機會大的

之前研究晒戰術呢樣嗰樣
啊，到頭來得返嬌狗佐狗揀係出嬌狗
咩戰術不合唔用佐狗，冇佐狗位置
全部都係廢嘅

佢press con講個堆廢話其實都話左比大家知jorginho唔係佢個plan之內
不過而家爭緊前4，一個有經驗有料既中場唔用，用個新仔呢下真係太癲

擺明係柒婆口吻

教主.gif

佐雪到一分鐘都冇 會唔會太撚痴鳩線？

屌你老母撚狗

會換切囉

佐隊 比綠帽 林伯？

踢到嬌狗個位嘅中場得佐狗

本身都嬌都無乜感覺
而家比林狗重用，要狗化了

一早講左佐狗唔岩打根本廢up
根本就係撚狗私怨 只係識揀契仔
快撚d躝

呢幅圖都幾尷
榮仔你自己整?

上兩場俾人撞到仆街 一失波就俾人顏射Kepa

佐真奴 = mata again

癲過干爹焦土期嗰幾場

無得比呀嘛

命運一樣

賓迪基要撞死丹麥女孩了

屌你老母撚狗 躝啦

會用Zouma對位既啦

哭撚左

其實佢係薄啲
但踢落幾硬

畀著第二個人教咁樣做
你發晒癲咁閪冧屌啦
有而家咁溫和?

屌你老母 撚狗

遲下落埋支聯會logo落去

完場 佐狗: i think it’s a goodbye 👋🏼

官網D fans 都問曬號

撚狗我屌你老母

而家佐狗都唔知有冇人接

咁都有隻獌狗係度狗吠

佐狗=新麥迪臣

一定有

你老味撚狗

你隊閪波搵撚到人教咩
難得搵到個震得住高層同球員既領隊
屌佢走到唔撚柒係依家

好老實 撚狗當件波牛係契仔咁就晨早要lan
屌你老母次次見撚到波牛就想飛去英國打撚柒佢

叫沵用Arthur換

仲要有幾個like
好多獌mon po

失分啦傻西撚狗

好老實，高層包括西女人咁多年都無試過搵到個夾既教練，撚狗起碼教多兩三季一個盃仔都無先會走人
大家預左睇多幾年契仔足球

幫唔撚落

嬌魔點會好得過佐 on9

等陣好似打李城咁
嬌狗上半場差到仆街
半場要即換人，今次撚狗冇咁揀
一定要換佐狗上

一陣燈到獢狗踢到曉飛又大巴大巴煎落車狗到

仲有切狗

如果當年去鏝
如果當年跟沙嗲返意大利踢

拎緊2冠啦

除咗獌冇見過英超其他隊會周圍爆閘狗吠
贏幾場就周圍打飛機

換切狗上嚟邊個打防中位

正想講
之前已經燈到變傳奇巴神

等仲有班傻西護主話咩戰術唔岩

切狗打防中 無辦法啦

國藉唔啱咋

卡勞蒲頭整返個死得其所撚狗版啦

MOUNT打防中

我愛巴克利

但簡高受傷之下，佐仔又要做後備？

今次想睇班護主犬點樣幫撚狗兜

仲話係自己計劃內???

想知嬌魔踢得柒之後半場換邊個

撚伯自己

老閪都唔換

懷疑林狗借車路士鋪路搭橋做英撚教頭

佐仔做錯咩

嬌狗一定係掃盪破壞型中場啦

切狗

無BNO

無論嬌魔定mm踢逗住型中場/防中個位，真心cls

Time to say goodbye Jorginho

佐換嬌魔 切換mount

Skysport有A高

IQ150 你有冇
冇就勿試探

希望佢屌醒撚狗

幫唔到撚伯兜

我地有mount

大家快做仆街仔，睇呢個出下火先，一陣冇咁嬲

好多人都咁講

林伯 = 馬沙
輸贏對佢黎講非首要

邊個馬沙？高達個個？

"He played 2 games before lockdown, fantastic against 1 of the best teams in the world, against Everton and he shows it everyday."

- Frank Lampard on Billy Gilmour starting

攞自己以前隊波較飛，屌你老母死撚狗

無野睇

你呢d言論同藍屍淨係睇香港經濟好結論無民主無問題有咩分別

佐對弱點強隊都fantastic 過啦屌你

換人會係mm打後一格然後出切，都唔會出佐

唔係話踢都好就由得佢做亂排陣，只不過笑下大家成日做燈西者

笑到仆街

撚狗it't time to say goodbye，enough is enough

邊有人用嬌同佐比，之前講緊簡同佐比，唔好混淆試聽

契仔猛同撚daddy講如果無rice就擺踢
撚daddy唯有迫走真隊長

童裝狗

有咩戰術會嬌狗啱打過佐狗先?

英倫本土戰術

邊到睇到有人講嬌狗啱打過佐？

我邊有撐過出嬌

戰術唔啱咁所以棄用佐狗啊嘛
咁而家又踢咩戰術會排嬌狗先咗過佐狗
冇咪即係撚狗唔係用戰術考慮
係睇佢鍾唔鍾意囉

笑撚咗 用嬌唔用佐冇戰術考慮唔代表用簡迪唔用佐冇

撚狗咁癲 護旗手護到出曬面

lampard表示下年劍指聯賽冠軍 唔打歐聯了直接放棄前4

唔講以為佢帶緊青年軍 DLS

而家用嬌狗唔用佐狗冇戰術考慮都抵屌喇吓話
英超爭緊前四啊，你踢飛機杯咩

屌now:有網民講似升降機地板

條撚頭真係要死全家，人前講點點專業點盛

屌你老母嬌排先過佐 無撚野吓話

正宗傻閪硬頸護旗手

雖然都唔係好撐佐狗踢呢個位 但出嬌狗呢個前2場都唔知踢乜既係咩玩法

抵屌呀 但係你屌錯啫

件野唔好睇

件衫個領好窄

雲安賀治回家了

有人話出嬌唔抵屌，出嬌同戰術考慮唔出佐出簡有咩關係

佢唔明㗎

你個邏輯同巴塞因為戰術需要雪美斯出新仔冇分別

咁都仲有人撐撚狗想知係咩心態
係覺得嬌狗好波過佐狗定點

佢意思係唔出佐已經唔係淨係戰術考慮，明冇?
唔等於否定出簡唔出佐唔係戰術考慮

傳奇雞曉

笑撚死竟然得出個結論係撐林狗

多謝前隊長

姐係你純粹係認為排嬌先過佐係戰術需要
咁請問下ching你覺得出嬌有咩比佐優勝可以係今場有針對性部署??

乜撚呀我面咪講咗囉 唔再講喇 睇波啦

撐咪認駁唔到喺到轉移視線

我之前先屌完唔用佐 撐條毛

簡迪傷咗，唔換！
嬌未夠班，唔換！
幾時換佐，唔知！

邊個話曼城後備陣容好勁

我地仲撚癲，佐狗第六人選中場！

事實證明冇高佐對逼搶根本運唔到個波上去仲有rj柒夠未 復賽之後冇腳好波連屈速落底都冇埋

Chelsea in pole position to sign €100m Havertz as clubs pull out of race for Leverkusen star

Nizaar Kinsella

-6足球又黎

林狗已經走火入魔 btw happy好似食能咗藥咁

最後兩分鐘痴撚線

蘇馬>丹麥女人

天神比btk侮辱到無地自容

屌真係唔想再見到tammy落場

平安鐘 嚇撚死

Ok ZOUMA STAY

MOTM冇理由唔係Zouma

天神每場都要派1-2次膠

zouma j5 stay !

最後果球以為出界唔追 痴孖根

差啲撳爆咗個平安鐘

130k tam

-6足球

屌佢老母啦 hea撚到

一出佐仔對面有幾分鐘波皮都掂唔到

蘇狗，我愛你。

去阿啦

丹麥基佬我屌你老母

Zouma>>>Christy

一早出佐洗撚咁肉酸

zouma呢場真心勁
想睇佢aerial win stat

btw美隊勁到仆街
希望反美手足迷途知返

禁爆平安鐘

睇撚到扯蝦

蘇馬同佐下場冇正選我飛去殺林伯

CLS
嬌魔無晒氣都要捱到80分鐘先換

Zouma今場好癲，頂撚住賓迪機，有冇人貼佢數據

仲有4場要頂

終於有舒服嘅感覺

林狗食撚屎！！！！

舒服出黎真係舒服

rj好垃圾

撚狗：work rate 足球 never die!!!

屌，前面把握到多兩球，後面就唔使驚到街

仆你個街 艾巴咸d on9性格 扮撚哂大佬咁，失波都唔追番！

譚狗自己喺後場傳失都可以攤手
佢係咪想怪占狗點解唔喺佢後面幫佢執屎
唔係短手狗救你一命你死咗喇

佐一出黎成隊唔同哂 有咩藉口用嬌狗

Iq150=雞摩>佐

佐個控制節奏能力真係全隊都比唔上

呢場最撚廢就係天神
條撚樣派一次膠 成場就會心態爆炸

zouma今場真係carry好痴線
d波清哂

結論：負碌足球仲未收皮

艾巴咸真係食屎狗黎

下場係咪要撐阿狗

講真如果早啲出佐仔去到後邊根本唔使咁辛苦 成班都冇晒氣

真係失左佢可以立即死

車嗰啲前鋒，一係串過馬撚，一係成個女人

中堅風火輪今次轉到蘇馬下一次又會轉第二個

丹麥女孩球球頂輸

唔失都要死全家

今場天神定rj廢啲

下場又到happy + agent

中柱果下心臟好似停左咁

今晚我們都是阿迷

唔係比女人累一累真係封死賓迪機

負碌到爆中柱果球+最後單刀
點樣唔輸

點睇都係RJ廢啲喎
有幾球都送大禮咁

HAPPY仔 做呢D簡單野勁撚到仆街
最後仲要熱誠飛剷 救左垃圾車一命

果下kepa係咪hi到

李城快啲輸波

天神場場都有問題

佐狗=舒服型中場
豬蛇=舒服型前鋒

屌你老母最尾嚇撚死！！！

我車四大垃圾：巴咸切蘇

係，佢平時最好就係位置感
今場食晒屎

rj
右路狂比人爆同踢穿
雖然兩個都廢

精宮今場都已經hea hea地，都可以臨尾搞啲咁嘅嘢球迷歎

rj廢d

想睇zouma飛剷 gif

但無哂力

cls天神場場都爆唔係辦法

天神=舒服型中堅

估唔到睇波都可以咁恐怖

死撚狗繼續棄佐啦

Christy可以收皮

今晚着住訓

四大中堅一人柒一場咁

Accurate long ball
Jorginho: 7
Gilmour: 6

蘇除名，姬頂上

無撚錯

譚狗入完波，下場林狗又有藉口比佢正選了

護旗

gilmour

撚sir玩針對唔容許車迷說三道四

Even though Jorginho was on the pitch for just 10 minutes but those 10 minutes really helped Chelsea to get the control back from Palace!

Passes: 26/33
Long Passes: 7/8
Ground Duels Won: 2/2
Tackles: 2/2
Interceptions: 1

Instantly helped Chelsea to control the tempo of the game

嗰兩分鐘已經多過嬌

前面買幾多個一線，後面失番幾多球

Jorginho vs Crystal Palace

Minutes played - 16
Touches - 32
Accurate Paases - 25 (89%)
Long balls - 7/8
Duels won - 2/2
Interceptions - 1
Tackles - 2
Recoveries - 4

如果爭前四 真係想阿狗贏多啲
同埋之前有人話過 阿狗之後幾場都係硬嘢
如果咁都畀佢贏晒真係抵畀佢爬頭

完全唔夠班

輪姦車迷

係

分邊畀安狗都畀咗最少兩球

短手狗40m都未必值

62 - Billy Gilmour has completed the most passes of any player in the match in each of his first two
@premierleague
starts (73 v Everton in March, 62 vs Crystal Palace tonight), the first teenager to achieve that in their first two starts since Denilson 2007 for Arsenal. Strings.

Happy仔最後個下飛隡型到

zouma=窮人版koulibaly

車迷：佐狗唔岩打撚狗戰術

唔用天神，咁唔通用tomori咩

天神好撚搞笑㗎
每場波可以89分鐘正正常常，但係突然有一個play爆到仆街仲要差唔多每場一次

踢死安同美隊

下場佐無正選不如放佢走啦

講真 佐真奴理應係佢一個好好嘅師傅

佐仔上場個攻勢係復賽以黎最好

根本冇人用

復賽後既安真係反唔落
條友路場場都大爆炸，唔係佢不斷回防幫手一早唔駛爭前4
返完後有波到腳又一條友爆返上對面三閘線

學神完全知道點打
瘋狂燒味+左路屈rj速

成場無貢獻
好彩叫無咩失誤搞到直接入波

但如果魯迪加同天神我都會繼續用天神

對曼城勁到on9

Rj 下半場好左 天神鳩成場 仲要直接失波 目測鬥頂真係球球輸

#justforjorginho

no jorginho, no comfortable

佐真奴出場幾撚霸氣
對面即刻縮番哂入去 半場都唔敢出黎
戰術大師撚狗

真 冇腳好波

土豪版啦

呢件就

RJ右邊放題到尾

嬌魔青訓黎講算係咁啦 搵個頂級中場同佢比

專注力不足同埋今場又變返Soft Ass

傳奇卡希爾送左3分

ZOUMA IS BACK !

破產版

要怪都怪後面啦

kepa 救到先中柱

真
美豬安

其實佢都標唔少
但都係同毒毒一樣
傳唔返出去

Willian regained possession more times than any other player on the pitch today (12 times). Incredible tracking back. #CFC #CRYCHE

今場成日要衝上中場幫條透明中場殺波
其他人又補唔到佢位

下場見大佬話曬都英人

黑泰利蘇馬

最尾球飛剷有排j

CA勁到pk
點解係多仔唔夠sancho 爭

問題點會正選係嬌，佐係後備

咩年代
仲咁濛

丹麥狗呢啲89分鐘好波一爆就失波咪同雷sir一樣

冇人J巴鳩果下kdb式傳波

HAPPY仔勁撚到 應該PIN起佢

Willian please sign

又入3球 誠哥好波

ZoumaGod

撐丹麥狗唔撚易！

Willian regained possession more times than any other player on the pitch today (12 times). Incredible tracking back.

四大中堅之首要交棒

一撚定追住譚狗黎diu 最後果球差啲3分變1分

本身我手機save好清 up上黎好濛

今場MoTM想揀Azp, 勁撚到痴線

其實係水晶宮下半場瘋狂逼搶 搶到你班人冇晒氣+亂晒龍
然後就瘋狂燒味
出左舒服佐之後班友仔先回到氣 唔出嘅話應該一早俾人追和左

通常大家吹奏蘇狗，佢就會開始柒
下輛應該到魯狗威

佢冇問題 出佢先有問題

講真嬌真係未夠班

捷狗傷左

諗起以前都有d喪跑剷波

矇到似90 年代D 波
不過咁快搵到都唔容易！
多謝巴打

又兩球助功喇

冇人畀credit Kepa? 頭槌嗰球其實係佢救到

又話戰術問題用嬌狗
點知嬌狗出到黎成場咪又係做佐平時沖嘅野

計埋嬌魔巴鳩啦
完全保護唔到條防線

次次交完棒就到果個爆

完全控唔到條中場 下下比人中出

對住啲燒味佬天神咪俾人恰到仆街囉
佢對住啲技術型嘅不知幾勁

CA場場都咁好J

有冇安6月後數據
好似好勁

完全封哂對面右路攻勢

今季佢好似冇邊場威過

好心唔好再出嬌打正選
你話後備換佢十分鐘出後黎吸下經
都唔會屌 打正選真係屌出黎

天神仲係慢吞吞

Mourinho: Jorginho is the best midfielder in Europe

屌你撚狗 仲話師承摩狗?
歐一中場比你咁雪?

想問有無人見到kepa最後個key save

Sancho 今季德甲32場 17G16A

根本無可比性，正如hazard 勁極都唔可能同美斯比

Sancho至少勁一班

條中場比人搶曬，去到尾先出返佐
兩翼插曬喉又唔換
右路由第一分鐘已經放題又唔理

今場天神比賓迪基sm到冇晒信心

認真睇一睇
Rj上到咁前托柒呀
丹麥女孩補佢位跟人先漏左中間
雖然zouma係剷得靚但呢球佢應該早少少跟

一人爆一場唔洗爭

走甩晒d人

獌區好好笑

對李城入兩球

四大中堅風火輪

一係美隊 一係azp
我諗買左左閘 azp都保到正選

啱啱好大嬌狗10年可以慢慢教佢接班，撚狗唔知癡咗邊條筋直接嬌正選

唔係高波唔計 好似係
總之短手救唔到世界波就係廢

蘇馬未救世之前都想投azp

好彩下場係星期日 azp安mm美國狗呢啲就死咁

今場俾啲BLM恰到失晒魂

下半場後段嗰兩個chance應該要入，安chur到盡晒，入唔到都情有可原；譚狗嗰腳係乜嚟？空晒都唔中龍

呼籲大家集中吹奏丹麥女孩

防守不嬲都好勁
係啲人無限放大進攻問題搞到變艾狗

莎夏好波

封到沙夏出唔到波

以為個波係直接中柱

Welcome!

乜樹？臨尾冇得打飛機

得azp先有以前熱血防守既血統

中堅風火輪

出魯狗啦 經驗夠>唔係喎 丹麥狗踢得幾好>出蘇馬啦直頭黑泰利！！>出tmr啦屌 起碼夠快夠活力

阿狗唔該比d力

插喉都咁勁

呢場

表現好既：
安=zouma>ca=mm=azp

差既：
rj>天神>巴9

預計之中：
嬌 kepa 豬 譚 切 佐

唔好唔記得kepa最後個key save 啊各位

全部一齊屌精宮

話車區d人講自己既球員係狗
佢地唔會咁做

黑歷史 之前三中堅 瘋狂俾人屈高波

獌威左咁耐仲係死守緊第五

其實天神係補占狗位
蘇狗就應該要補返天神位
佢補慢咗

下場應該都唔會變衣場贏左

迪加算吧啦今季點輪迴都唔會有佢份

4g3a

有時出波交到貨

我直頭舒服到忍唔住呻吟咗兩下

嬌正選都預左, 踢到就死都仲要一路踢

直播個鏡頭角度真係睇唔清
係呢度巴打講先知原來係kepa救到

今場都soft ass
唔通要mma咁撞到人訓低先叫實淨咩

今場罪人排名分先後
林狗、天神、rj、巴鳩and嬌

本身以為林狗同佐不和先唔肯出佢，其實真係有問題而唔出反而接受到。點知原來乜事都無？擺嬌魔上枱係做乜鳩？

天神同rj防守完全唔穩，但rj下半場進攻好返好多，所以排後一格。特別想講rj啲傳中真係下下入肉，肯定係全隊出波最好嗰個。

個人覺得巴鳩今場係近幾場最差，連最殺食勤力呢招都無埋。係下半場一開頭有下靚傳。

嬌就真係畀林伯擺上枱。但個人覺得好值得比時間佢，球感算好，有sense，其實截波都多。

Azp進攻係差
但態度不嬲一等一
場場打摔角，跑得唔快
但球球追

獌

垃圾mon po狗

RJ 下半場叫做正常返少少啦

酸到傻

丹麥狗再係咁 再出風火輪唔出奇

狗!全部都係狗!

沙夏去返左路即刻生猛返

跟本撚伯如果高毒傷左 無理由唔出佐打防中出嬌

除非你話佢私底下要雪佢 但嬌起碼借出去1-2年學下野先啦下話

RJ武肺之後真係差左好多 再係咁左右閘都要買過

建議入去睇下，好好笑

連加特都唔忍心狗化 笑撚死

譚個球空晒對住龍又係要屌

問心果句 rj 下半場好番d 有幾下失囉 但防守都稱職左

對比上半場 真係差好柒遠

其實安唔好似雷sir咁搞亂更衣室 又肯輪換下
真係好應該續佢

狂瘋俾人屈高波同喺禁區背身食位

有閪咁多錢咩
買完kai就完

巴鳩今場D 逼搶都係鳩跑, 封唔到線

我阿嫲都救到

老實講呢場完全係lampard問題
明明成個下半場都俾人迫搶都咁遲換個控制節奏嘅人入嚟

都唔知關班狗咩事
買唔到人又酸
無前4又酸

之前sorryball
壓好上
成日失位比d快馬撚

好想比佢屌

初頭都都冇咩，後面有人講蘇狗，摩狗，忍唔住笑左

班傻西不嬲鍾意企係道德高地

位置錯撚到仆街
全場所有失波同埋威脅全部由對面左路起動
不過佢出波真係好，雖然表現好差
但我覺得黎緊都要keep住比機會佢

天神係咪再操都大隻唔到

唔知點解up到上黎好矇
最緊要睇到zouma英姿

所以蘇狗其實係執返自己d屎
但天神就比人屈佢失位自爆

佐入黎之後中場真係定左好多
得罪講句 好過簡狗

間竭性失憶

一日未官宣我都唔會信 特別車咁鬼孤寒 同埋佢入唔入都歐聯都係重點
我地都未j 班狗驚到

未來既2個鐘，大家都是阿仙奴球迷！

曼迷 駛撚驚咩
賽程最易打 雙核又上晒力

安真係值得比約佢
場場有貨交勤力到on9

成隊踢到插哂喉先出佐仔
班青訓除左mm個個都大袋咁款
高薪續約開壞頭
撚狗又死攬班青訓

林狗知道高佐重要性未
成日話入禁區
冇高佐做控場
屌你老母半場都過唔撚到
仲入乜撚野禁區

屌佢個閪 如果佢決定唔撚用中間做波
唔該搵返個正正常常傳到波既閘落黎踢
RJ成場起碼甩左10次波

班死仆街獌狗變臉仲快
ddg救咗佢地咁多年都屌到核爆
普巴又屌 福馬屎眼開季又成日屌話要賣
馬眼屎眼屌過哂啦打幾場好波又打j打到上太空
食撚屎啦死獌狗
疤狗獌狗最撚黑人憎（計球迷）

兩個根本唔同用法 點有得咁比

我都仲係覺得叫佢地躝同狗化 再到死得其所 全部都好好笑

一直堅定不移支持

占狗:唔係我問題

叫佢操大隻叫左幾多年 根本冇諗住操

對中下遊要個防中好似Kante咁掃蕩根本on9 你有佐控住個中場同節奏對面根本連波都攞唔到 又洗乜出現成日要搶返個波嘅scenario 自己製造on9問題然後迫住用on9方法解決 尤其係Kante開始老都唔小心啲錫住用遲早出事
同埋set piece教左兩年都唔掂就好請人返黎搞啦 Kloop都係請人教再加vvd先得

佐最正係叫埋人走位拎波
呢樣控場技嬌有排都未出到啦
撚伯唔知痴左邊條筋出嬌正選

天神上半場唔算差啦第一球都係佢即刻recover到巴仔交失波嗰腳再打埋反擊，係下半場先差姐

因為zouma太搶鏡

最好笑應該係天狗

行青訓 一定要續安 3年都要比啦..

同psg講蘇馬not for sale 球會legend嚟

如果有kante第二球應該唔會失

好彩冇出強姦犯

Once you go black .....

唔知係到屌咩 根本爭四份子佢條路最易打

自己個勢又好 做好自己都一定前四 班獌真心搞笑

好心就早d 訓喇佢地 係到陪睇波

又笑鳩我地金錢足球 而家就變左咁鬼孤寒
姐係點樣

屌佢地都買硬辛狗啦，都唔知驚乜

Btw, 第三

Mm未必最好波 但勤力追波防守衣下值得讚

占狗今場失位失到好似放題咁

死得其所

山神屌到仆街

J撚死人

跑得好撚慢明明唔係咁

佐一入黎即刻攞返曬控球權
諗住可以搓到完場 點知臨尾又黎平安車時間

獌區講到我地連贏鏝都係運氣-6

覺得佢好撚好波喎

輸一場就跌去第五
之後都唔易踢
隊波防守咁既樣真係唔敢吹奏

本身最大責任mark 7號個個 比佢走甩左 引開左天神 不過都係一瞬間既事 天神比人引開左 zouma又要睇最遠個隻

RJ點都要操返起佢
唔通諗住靠阿朗同艾馬狗咩

Career highlight

出佢係右路鳩扭失波再慢慢同切同譚一齊un返後場以為自己回左防

切今場都好咗啲，占狗

話之佢 3分已袋

舒服到出咗啲前列線液

有gif未

今場佢勁到on9
雖然都係慣性嘅60分鐘好波

山狗呀

冇話佢唔好波喎

沙夏一去左踢左邊 好似無人mark咁
明明上半場比隊長食住

嗰dd狗一開口就咒人祖宗十八代都死加執骨
你老母係雞
真係好撚高尚
獌狗都有高尚情操

咁睇占狗問題都好大

球王

球助攻幾瀟灑

Mendy自爆
但又冇得咁計既
其實每一隊每一球入波都係因為對方有人犯錯架啦

今場最大問題係林狗

好似mm嚟

再唔買閘隊長真係場場都要插喉

但作客晶宮不嬲難踢 -6又好咪咩都好 起碼過左先

係咪猛狗

沙夏對親車 都好鐘意起比人守到佢個邊 明知過唔到azp 一早去左邊啦 上次對車又係

目標前6

有冇最尾嗰球頭鎚睇

譚狗要多謝切狗

因為佢同雲安賀治最夾

高波就預左唔夠頂唔否認
但背身明題見到係同進攻球員埋身
冇比人輕鬆背身拎波喎

依球蘇馬真係好痴線，差5，6個身位追埋去，佢落鏟果時仲起碼差2個身位，又比佢搏到wo, 唔中波對面就全餐。Btw, 天神打橫cut 有咩意義，連跑去試下護空門都廢事?

射得都靚既

xg 4.21:0.69
叫-6
獌狗咁識波

獌狗識閪波咩

嬌今日我覺得算係咁
算hold 到波+好多搶截
不過應該早啲出佐
一入嚟已經猜咗5分鐘走

沙高啲遮線廢撚到

交學費都交左幾年 都係時候放

佢話再操大隻個人會慢 唔靈活
依家係goodfit

天神搵緊最佳位置睇波

算啦 討論班傻西做咩
繼續開心9up j下季屌撚狗咪算

多隻埋果條友幫佢包越位 我以為越撚硬 拖到咁遲都未比得出

同mount 一樣唔夠氣但教果個又唔識收

屌一直都講咪同班岸鳩49000認真

呢排一勁少少d狗性就出晒黎

希望傳奇雞曉冇事

呢樣真 辛苦班獌狗陪我地睇波

我愛你，韋利安。

呢球佢醒呀,明顯自己收一收

直情係佢問題啦
呢球天神幫佢食咗死貓
其實呢球蘇馬見到應該拉返入啲
可能佢想畀個機會自己靚剷

佢哋要睇埋阿

包返去中間都要啦

下季moses強勢回歸
可以頂rj個位了

始終要買左閘頂住個位

佢靜係見到work rate高同入禁區
其他乜都睇唔到
呢兩個禮拜聽得最多就係呢兩句

Lampard: "We should have had the game under much more control. At 2-0 we should have finished it off and we had chances at 3-2. Kepa made a great save and Zouma a great tackle. It was nerve wracking." #CFC #CRYCHE

Undercover 黎放心 林伯應該過足數

係國米踢成點

除左kante同安 好難踢90分鐘仲有力跑足全場
加上猛今場勁撚到仆街

差d唔記得佢，係國米仲有冇出場

Lampard on Chelsea scoring when Cahill was down injured: "Any team would continue. The referee can stop the game and it wasn't a head injury." #CFC #CRYCHE

英超最廢右閘Ward
今場占狗可以挑戰吓佢

最後4場 錫菲聯 諾域治 猁狗 狼隊
生生性性

無人關心下前隊長

垃圾黎

唔敢反安了
場場助攻助守跑上跑落，完全係青訓既榜樣

其實今場2隻閘都推到好上逼,另一邊AZP都係,但佢有美隊包
不過去到後段安無氣包返晒

咪就係佢唔撚用佐 屌佢老咪

十分滿分
今季安有幾多分？

比干狗條廢柴beach

Lampard can you talk about comfortable jor’s performance??

佢意思係雖然比較起美隊高佐嗰啲冇咁好波
但係絕對唔會串柒柒 會幫手回防

左azp右moses

Victor! Fucking hell!

Lampard on Pulisic: "I know the talent he had and I wanted to help him. He had to adapt to a physical league in the beginning." #CFC #CRYCHE

好似間唔中都有助攻

呢家仲有人敢反安？

唔記得佢比LKK 屌咩

ching 識波

都係要贏晒

Lampard on Kepa and whether he made a mistake for Zaha's goal: "I haven't seen it back and I will speak to Kepa. I know he made a big finger tip save congrats to him."

復賽後每場都係咁 不反安了

希望蘇馬回復返未傷之前啲水準
一開始佢未傷 好好j
標波準 落腳準 頂哂高波

其實講起佢自爆 都要Ca 厄到佢起腳 再過到佢 再加速 我諗都唔-6啦下話

好耐冇睇意假了

#willian2023

今場最大問題都係唔識一早入多幾球
所以結論係快啲買Kai 啦

錫利狼 3場加埋最多似係得4分左右

切狗今場回防積極咗好多啦
最後中柱個球之後 封埋雲安賀治補射

由佢地講啦 3分已袋

反安手足已全面離場

help him=打到佢插喉

正選

懷念沙包

Christian Pulisic in the Premier League after the quarantine:

5 games
3 goals
2 penalties won

好似真係撲到

new post

係講 左好似mc咁 入到對面追都追唔到就啱 welcome Kai !!

班獌笑死我

MM個賣點就係中場癲狗 但佢啲波成熟同埋波底好好 係差臨門一腳

Lampard on Zouma: "It was fantastic for him. He played well vs Watford. Imposing and defending the ball. Attackers get credit and that's definitely what got us the points at the end." #CFC #CRYCHE

好彩呢4隊前鋒都唔係啲大隻黑nig

森巴飛翼復賽後7場造7球

Lampard on Kepa and whether he made a mistake for Zaha's goal: "I haven't seen it back and I will speak to Kepa. I know he made a big finger tip save congrats to him." #CFC

李城失多一場分 我哋贏3場就穩
佢哋最後一輪對獌
不過最好點都贏哂
寧願佢棄足總盃 雖然4強

想問問魯迪加去咗邊？

Lampard on Kepa save helping confidence: "It can be big and important, I mentioned it with Tammy and his goal. It is the same for a goalkeeper, confidence is key in that individual position. That's Kepa's job and what he is there for. Top teams need goalkeepers." #CFC #CRYCHE

邊有人仲敢屌 有佢回防 補Rj位 一早收皮

德國傾緊買人

唔敢想像下季夾椰狗雲狗會有幾勁

搞kai單野

踢走巴鳩

轉左做文職 agent幫手簽kai

垃圾房

揾到最佳位置

Lampard on Gimour-Jorginho: "I have to make choices for the game. It doesn't mean anything about their future." #CFC #CRYCHE

屌你老母

佢出波係好 但都要知自己打緊閘
防守 比波都要正常先得架

KDB式傳波

反省緊

狼隻翼係呢

撚狗隨時full team打120分鐘fa cup

痴撚線 讚都唔讚下佐仔?

希望狼隊早d失分

佐狗大巴大巴車落撚狗塊面

唔係佐出黎控場
個10分鐘一定比人追和
反cup都唔奇

插喉四子ready

以佢作風真係有機會
應該會為咗唔想俾獌四殺 迫班細嘅踢到入icu

同意唔係其他人講到咁差
覺得嬌同佐最大分別係，佐比到信心隊友交個波比佢控節奏、派牌、串連，嬌能力上可能做到七成，但隊友寧願自己急住攻上去

好撚閪 經過今場如果佢仲priority 嬌先過佐 我屌佢老母十八代

安美猛艾

錫菲聯其實都未必有心爭歐洲賽

同埋佐狗會提場
嬌狗只係顧自己

講返傳奇巴
有無人覺得佢控第一下好差同慢

4殺真係好撚柒

咁已經死啦
以d時勢賽程咁密
咁樣等於玩死其他人

佢大把缺點 無咩好討論

有前四咪得

唔柒得過比人4殺仲要無埋前4

佢成日想要波 但啲現位好差
佐係可以去到一個岩既位置出現去拎波 所以佢成日有波踢 可以領住條中場 呢啲係經驗黎

撚伯咁樣用嬌 遲早死

嬌狗自顧不暇

柒得過到時俾獌爬頭冇前四?